覺吾覺連登好多小學雞認字特警？

阻住人正常討論

吾你老母

又一隻小學雞
依家上黎吹水定默書呀

單機啦你

好
( Show Blocked User - 天水圍王祖藍 )

Ching ho ball

死返5p啦

成日單機前單機後，但次次都仲有人覆😂

岩牙ching

咁特殊學校都有同學架嘛

利申:元朗某校高級生,同樓豬個傻閪做過兩年書友

😫😫

唔覺

笑到我爆肚牙😂😂

系 阻住哂

。

55

吾你老母 食撚屎

你老母比狗屌呀

十卜樓豬

你老母俾狗餵到飽

假膠5p冇緊要，但唔好似你呢啲76咁將5p普及化，吾你老母

覺

😭😭

💪🏿💪🏿

Yes ar

早排有個post講連登低質,
我page 1 求其一個留言話好多正字撚好煩膠，
即刻引起成班認字特警留言，仲騎劫埋個post, 記得樓主你仲同佢地嘈. 辛苦曬你

-，-

唔好咁啦

好似有d印象
明明正常討論緊
之後變晒成版屌你老母😂😂

其實喺我一個留言引起, 諗翻起都覺得對唔住個樓主

有冇link 😂

清好波牙

👏👏👏

Gchi

Thx😛

係唔係都話蝗語班撚屌最煩

咁不如要求admin開放任何Email都可以註冊喇
到時班正字特警比人追返住黎屌

我驚開放左之後會更加多正字撚入尼😂

吾會架 入得黎嘅都系Mk 米又系打埋d 5p字😂

吾系錦牙 屌你老母

郁d就講人老母
有冇家教架你

其實我都唔知連登設立isp註冊制度黎托柒
出去唔同台行返轉 屌你擺明係行uwants香討路線既多元文化討論區黎喇
又5p又狗公又乜柒都你問我答

又3件

巧威威牙😂

😛😛👏

Show Blocked User - 歌神譚詠麟

你真係好煩
吾你老母

吾覺牙
mk仔打5p字真系好低質
返去高登挽啦😂😂😂

樓只用5p字巧有型牙<3
典樣先可以識到你牙^_^

有時唔小心打錯字都要畀人x你老母
都唔知嬲乜

禾刀禁角duck

show blocked user 歌神譚詠麟

幾撚時死呀屌你老母

正常人上網見1 2個錯字wfc
5p字睇得未必舒服 咪繼續行繼續討論

d細蚊仔入到去無野好討論又想留存在感 咪接龍X人老母 跟大隊實無死啦 仲可以精忠報登

叫班小學雞情何以堪😂😂

好煩班高質撚

上連登都系想笑下,鳩下姐
佢地要認真化連登

禾吾覺 凸^-^凸

都唔明有乜好嘈
郁啲就x人地老母

入鄉隨俗呀大佬
你咁撚樣同啲蝗有咩分別

高登都打開 有咩問題

米臭系😂😂

唔撚識字仲大大聲
你翻香討咪冇人話你囉

單機吧啦

上黎默書定討論😂😛

唔鍾意咪去其他討論區囉，冇人逼你喺度討論

你唔鐘意睇咪你走囉
點解要我就你😂😂

咁你學返個正字 打返啱個字有咩問題
點解係要拎個錯字嚟俾人笑

笑咩呀😂😂
佢地見到錯字係直頭屌人老母架wo

咁點解你唔可以打返啱個字?

喺連登錯字不嬲都要屌，喺班on9仔以為唔洗屌

睇得明咪得😂
咁執著做咩😳

係舊登老不嬲吾你老母架啦

舊登08年前可以打5p字你吾能講😂？

收皮啦你

個個唔係講粗口就講人老母😂
連登仔真系好冇教養🤤🤤

對自己言語文化俾啲尊重得唔得
係鍾意咁慳水慳力打少幾劃做咩唔索性打殘體字

兩樣野黎😂😂
5p字擺明係香港獨有文化🙂
邊同殘體字☹️
甘打 'on9' 咪仲慳水慳力🤔
仲要用英文代替繁體字🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

🤤🤤

沖出黎柒

Yes 😂😂
班認字特警好柒😆

樓豬好波

大家刀好波😛😛

蝗蟲思維

📁📁

唔好咁講自己😂😂

祝撚伯比狗屌

三登都冇可能可以返到去08年前嘅高登咖啦
依家係正字時代 三登都吾人老母咖啦

5p字好明顯係冇文化文盲嘅表現啦下
咁你大可以打返𢦀鳩或者試下屌人用on9 鼓吹用正字冇人會屌你 但你鼓吹用錯字 就係你小學雞
俾人指出錯處仲要大大聲話我中2牙 柒又唔認

咁你返返去08年

你quote錯人啦，睇清楚我講咩先啦

你班新移民仲好意思趕走我呢d老會員
同蝗蟲中國人有咩分別😭😭

你咪試下去屌人用on9囉
我肯定你會比班友屌返轉頭
依家我唔係鼓吹用錯字
係鼓吹唔好係咪都捉
阻住正常討論
仲有我邊到話你中二
我一直都好聲好氣
係你嬲嬲豬

😃😃

😊😊

quote 埋你段野姐 唔係會洗走左

清好波牙😂😂

依家好好地用返個「唔」字咪幾好

on9嗰啲咁你咪知佢地文盲囉
屌返轉頭唔代表佢地啱

點解人地係咪都捉 係因為你地屌極都唔化
堅持用錯字係冇問題
呢啲堅持同助長人地錯落去有咩分別？
咁唔叫鼓吹叫咩？
人地屌到騎劫個post固然過火
但你地一早打返個正字咪乜事都冇

btw我唔係講你話我中二
我係話人地指你地錯處時你地同人講「我中2牙」

利申 冇嬲

講咩錯吾錯字姐 方便 你識讀識睇米得囉😂😂衣家反學咩

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )冇得救

又系啲傻仔以為block人巧威威😂

咪就系😂😂
成班連登風紀 😷
幾時記我缺點😆

😂😂

平時行開波台都係睇多，今次特登入嚟G持下樓豬😂
Hoball

啲新會員想證明自己係連登仔，但係又怕亂留言搞到比人屌咪做下正字刑警，刷下存在感囉

舊登08年前都未有人反5p
正如舊時冇咁多人反共一樣啫嘛

多謝😭😭

系lo 😂
好似樓上話捉錯字可以精忠報登😛😛

第一次認同你條能樣

如果有得好似app咁有得搜索全文就好，search下有冇人吾你老母，有就唔屌埋一份

高登討論區不嬲都反共基地尼😂😂
系11-12年開始反埋中國人🤔🤔

Search 咩姐😂😂
全版都系吾你老母
好似屌完人有錢執咁😂😂

點會第一次 😂😂
我每次講既刀系道理

09年開始反5p，禁5p字，之後連5p壇都禁5p字，呢啲嘢應該進步，而唔係一味執著以前唔會屌而退步

明明有正字點解仲要打錯字呢？

岩牙 用簡體字啦甘你
夠晒進步😂😂😛

所以咪話如果有呢個功能相信會少咗人洗版屌埋一份囉

甘捉錯字又系咩心態

簡體字本身呢樣野就係退步，就如5p字咁，因為貪方便貪多啲人容易學而得以存在至今，係蠢人至會用。

舊登一樣咁多人捉咖啦，做咩好似覺得好出奇咁

甘一系你用返象形文字啦
夠晒有文化😂😂😂

以前無衣家甘多風紀喎🙄

用返象形文字、簡體字係明顯退步，依家有正體中文，集結文化、文字意義於一身，有何不好？

簡化字有許多問題，例如：部分字形近容易誤認、無法呈現內涵、意義及解釋字源[註 28][58]、合併漢字導致歧義增加、喪失藝術美感、破壞漢字系統性、無法完全廢除傳統漢字，導致想要閱讀古代文獻或其它繁體書籍須額外學習等。漢字簡化自始就有一個失誤，即是將中國文盲率居高不下歸罪於傳統漢字「難認、難讀、難寫」，但事實上影響識字率的更多是社會經濟以及教育因素，而非字體難易程度，例如18世紀之前，中國的識字率約為5%，為世界最高，這得益於當時中國經濟繁榮、教育普及，但在中世紀的歐洲鄉村，除了牧師之外就再也沒有幾個識字的人[59]。

好似返緊小學甘😂😂😂🤦🏻‍♂️

我上緊討論區定文化研究區😂😂
Too long didn't read 🤤🤤

所以link中樓主咪好似我咁開post屌😂
成班垃圾矯枉過正🤤🤤

笑左 不如成個網典擺上黎

好撚on9

我法國班風紀好多都喺感情台叫春
真係唔知邊個先係5p

屌你2013年攞出黎襯
我上高登個陣你都刀未出世牙😂

其實打都係舒服自己姐，無需要憑人地一個字去批判人地係米5p

岩牙😂
佢地想轉移視線😷😃

自己都唔尊重自己語言文化，香港rip

岩牙😂😂
感情台班交配post永遠冇人理😩

講到打5p字整死香港甘😂😂

整死連登

有，不過得我一個理冇用，唔夠揪

吾系牙 衣家幾好牙😂😂

咪就系😂😂😛

叫他們收皮啦 認認認 認他老母咩 成班on9 十卜ching

講得好💪🏿💪🏿💪🏿

😂😂😂

米系 有時篇文得一個吾
都俾人highlight 屌老母
做乜鳩姐
似足話俾老師聽咁

小部分真係小學雞， 但大部分都係五毛， 正字撚搞爛個post最容易，有時五毛會用嚟練習試驗。

😂😂😂😁😁

有冇咁多五毛

自己唔肯用正字仲鼓吹人用錯字

多到你唔信，分分鐘有幾百個。

收皮啦 理得正吾正姐 上堂默書咩

岩牙😂😂😂

o mi gaurd, yu hav stupi logi

講你就講啦😂😂

咁唔小心打錯個字都要畀人笑呀？
幾多歲呀？有乜好笑？
你會唔會笑樓下個呀伯唔識字 ？

Yes

港豬心態 溫水煮蛙

我唔反對提倡正字
甚至十分支持
但一班風紀真係好肉酸
都唔知咁嬲做乜
我中學時寫錯字 中文老師都無咁嬲

就算默書寫錯刀系老師鬧姐
邊會有同學吊同學寫錯字
而家鴨免刀未吊你地吊乜？🙄

正所謂入鄉隨俗 ,其實你哋呢D字係破壞咗連登嘅文化lol

佢地當自己連登校長☹️

咪就系🤤🤤😛

文化你定架😂😂
我上緊高登果陣你應該讀緊小學🤦🏻‍♂️🙄

咁你要知道高登或者連登通常用D咩字嚟溝通先得㗎🤔🤔

咪用5p字囉😀😀

好撚好玩係佢地自己跳哂制，我又唔知佢做乜果下先頂癮

岩牙 成班系到吐嘈😫😫

最好係咁唔小心打錯個字啦
屌你根本習慣打5p字
扮咩唔小心姐

就算系習慣又關你咩事🤤

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

吾巧block我牙 😭😭
我會小忽肉架😩😩

block完又講出黎話比人聽係咩心態

默書高分周圍同人講既心態

屌你老母 返去你老母個閪度啦
你估你仲係中學雞?
字都唔撚識寫咪撚上連登啦

block人唔係好威
係唔撚想睇到你班on9

我打倉頡
「唔」字就係「口一一口」
有時唔小心㩒唔中第一個「口」
打左「一一口」 變左「吾」
有幾閒？
你打開速成、以己度人咪會覺得人哋扮打錯囉

係香港人先咁鍾意乜都屌一餐
鬼佬都會打 dat cos 呢d字啦
網上討論大家都明就無問題

屌你老母臭閪

d新運登囝想做老屎忽姐=.=

學人尊重人啦你

其實樓主都唔係冇道理 我覺得睇得明就可以 就算真係打錯左都唔洗下下一開波就屌老母嘅 咪盞引起罵戰 好聲好氣講下先 唔聽嘅先再block 又好 屌又好 純粹個人意見

岩牙 班仆街阻字人睇post☹️☹️

吾你老母
字都打錯可以點討論

點解吾可以☹️

唔好推啦 樓豬知錯啦

無錯😫

有班人接龍block人
然後因為一個字影響晒成個討論
成版都係block user

一系吾你老母

字都唔識打學咩人討論

收皮啦 系刀要打正字 依到吾岩你上牙😛

😂💪🏿👍🏻

🤣🤣

樓主你好：歡迎使用連登單機版！您所看到的樓上樓下的回復，皆是由本服務器根據人性化的設計製作的，模擬出膠登大多數人的心理狀態。但由於本系統還不夠完善，偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定，可能本段話會以不同ID重複發送，敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

連登 好撚中意接龍

好笑就話啫
又唔撚好笑都要接仲撚好笑

呢位認字特警點解唔應我

又有一個傻仔以為扑人巧威威😂😖

呢啲咁既垃圾post唔係要我留名係咁入黎睇同你嘈啊？
有幾閒？手殘就手寫啦
個撚個唔打正字大條道理
唔怪得班00後打撚哂5p字 話唔定以為5p字先係正字

你敢唔敢話自己成世人都未打錯過字然後就post出去呀？
有就用手寫啦手殘呀嘛

Btw,Sorry我真係未試過打錯「唔」變做「吾」
舉個例啫 定你平時真係用開手寫

你無改錯名呀 幾好

打錯字就會 但唔係打錯你呢啲5p字囉
我都無話你有試過 爭住出黎柒
我識字架嘛 洗咩手寫
你就改錯名啦 on9仔先岩

又係你個on9仔

咩叫你呢啲5p字？
我有打過咩？
但下一句又話無話我試過

你打開速成唔識倉頡就算鳩數啦
九唔搭八

吾你老母啦

鐘意打咩字洗唔洗入紙同你申請呀

吾你老母呀，打吾字就真係阻住正常討論啦

上面已經解釋得好詳細講點解倉頡會打錯火星文
唔明就算數啦

解釋得好詳細就代表無錯？咪即係打5p字
錯就認啦 吾？吾你老母咩

你唔小心做錯野時有冇畀人屌老母呀？
打錯都唔撚畀
所以樓主個topic啲5p字係柒
但佢無講錯
你咪呢啲囉
人哋打錯你都搬人老母出嚟講
你都幾撚小器
見到人地打錯字就起晒槓
做乜柒

叫人點駁
呢班人係咪提倡亂掉垃圾要終身監禁

吾講甘多 樓主好波 感情台啲post又吾見佢地咁上心甘捉

我已經解釋咗點解倉頡會出現打錯火星文呢個情況

速成無呢個問題
打少個碼會成版亂晒好易睇
而且「唔」同「吾」等正字同火星文都差好遠

其實佢唔會駁
咪又係繼續「吾我老母」
明明我成個post都無打錯字
呢個正字風紀痴鳩線

D小學雞00後學人捉5p字
根本自己連咩系5p都未知
人捉佢又捉

歡迎黎到單機版連登。

一個post block哂5p 理撚得你假膠

如果你要block 真5p
建議你去潮流台同埋感情台
Block到你手軟都得

「嚟」定「黎」呀？
寬己律人
仲話人爭住出「嚟」柒

「呢啲咁既垃圾post唔係要我留名係咁入黎睇同你嘈啊？」

好撚把炮呀

「啱」定「岩」呀風紀
仲唔快啲「岩」自己老母？

自己捉人錯字但自己又打錯字

身為一個正字風紀
點可以搞錯「啱」同「岩」
完全唔撚同音
唔好話速成好難打個「啱」字呀
錯就係錯啦
你自己講嫁
睇死你都唔係唔小心打錯嫁啦
上水未呀

「呢啲咁既垃圾post唔係要我留名係咁入黎睇同你嘈啊？」

人哋唔係駁唔到 廢事駁我哋咋

「既」同「嘅」
點撚樣讀呀
大大聲聲讀一次先打出嚟啦

又要「吾人老母」
自己又打錯字
雙重標準 正字風紀最撚叻啦

90後學人扮老屎忽屌00後呀？

紅色大字好勁牙😖😖

上水未呀傻仔？

字都唔撚識就返去讀好d書啦！

吾你老母...
你呢啲唔係錯字 係膠字

上水未呀傻鳩
練緊寫字呀？

已block

會員 傻仔一名
上水未呀
唔係好撚惡嫁咩？

又話入鄉隨俗，以前打開又話要進步
叫佢地打簡體又話係退步
咁執著又唔見佢地跟廣韻，而家好多字都唔係正字，亦唔見得係進步，好多都係有聲無意思
龍門任你搬，點挽

班正字風紀最叻搬籠門啦
正常討論下中文字咪幾好
一個二個除咗識「吾人老母」乜柒都唔識

On9到爆

你個名

Ching好勁
單挑班傻仔

戰力極高

屌 駁你唔到 block鳩你先

唔好啦 被人block好撚痛嫁師父

@傻仔一名

點呀？上水未呀？
潛撚咗成晚啦喎
諗唔到點駁咪繼續「吾我老母」囉on9仔

繼續推 推撚到你睇到呀吓

打錯字都搬人老母出嚟講，邊撚個係on9仔話？

捉人錯字自己又「黎」又「岩」又「既」，打多個「口」字好難為你呀風紀？邊撚個係on9仔呀？

一版「吾你老母」接龍
一個「吾」字

一個「吾」字可以比一版on9接龍更阻礙正常討論？
咩尺度嚟

@傻仔一名

上水未呀屌你
死撚咗呀？
洗唔洗我搵問米婆呀？

@傻仔一名

死撚咗呀？

最撚5p就係果條柒頭皮啦
成日起感情台叫春

傻仔一名

我日撚日推 推撚到你睇到呀吓
你有時間入嚟咪「吾」吓人老母囉

死撚返隔離啦柒頭

你唔滿意咪你走囉

入人哋個post叫返人哋走

依家d新香港人真系

你又打錯字
陣間風紀入嚟摘你名交畀訓導
記鳩你一個大過

讀咗咁多年中文仲要咁唔知醜

抄高登gif?
做咩吾死返高登

咁就避開咗個問題

網上討論重點唔係打正字
方便大家都明就ok
而家個個都打on9唔打戇鳩啦
無咩好屌

駁吾到

駁唔到 block鳩你算數

岩牙😀👍🏻🤘🏻

on9同戇鳩都係正字，就好似salad同沙津
相反，「唔」同「吾」係兩隻完全唔同既字
除咗本意不同外，「唔」字係粵語入面佔有一個好重要既位置
如果為咗方便而放棄自己地方既文化，咁你仲有咩資格做依個地方既人
你同寫簡體字既香港人有咩分別

如果個官係要斬嘅，就算用唐朝既劍都應該要斬
用正字係理所當然既事，無論連登膠登高登，依件事都係啱嘅，亦唔會因為唔同地方有唔同判斷

我意思係唔可以用英文同中文比較，我表達得唔好，SORRY

「On9」係正字都講得出
邊本字典查到「on9」呀
有冇出處呀？想學嘢

的而且確戇鳩先係正字，但佢地既本義都相同，唔似「唔」同「吾」

你話沙律英文係salad我明呀
咁戇鳩英文係on9?

明明個「on」係指「在...上」
個「9」係數字（而且係讀「狗」非「鳩」）
點解兩樣加埋就變咗「戇鳩」嘅本義呀？

仲有呀
係「嘅」唔係「既」喎
你打「既」同打「吾系甘牙」有咩分別？

我無話過戇鳩英文係on9喎，你分析清楚先

屌 呢個網好似自己打上去都得嫁喎
咁你打「吾系甘牙」上去都得啦

咁我又唔明你點解又搬埋一齊講喎

你話on9同戇鳩好似沙律同salad咁喎

5p字阻住人睇 post

打字都懶，大個注定做廢人

好大分別
既係有「的」既意思，而嘅係口語口語用字，我打既並無混淆依兩個字既意思同用法
on9依個字係來自「戇鳩」依隻字，意思亦都係指向「戇鳩」
但係「吾」並唔係來自「唔」依隻字，亦都不能夠指向「唔」既意思

Yes
樓上啲認字特警唔識打「嘅」「啱」「嚟」
睇到我勁辛苦

咁你咪打囉
你問有無字典我咪畀個字典你

既有的呢個意思？

唔討論「吾」同「on9」先

「既」字點解有「的」之意思？
你作文試過用「既」取代「的」？
定古文嚟？我唔係中文系如果你有出處可以賜教

同埋「嘅」同「既」係完全唔同音喎

你平時查字典會用呢個網嫁？

樓主快啲打「吾系甘牙」上呢個網
咁以後就可以當出處了

咁你作文會唔會寫口語？

期待

我都係想睇翻既有''的''意思出處

錯字仲叫正常討論?

避而不談，最常見，最大既問題唔去討論
反而去討論無傷大雅既問題

咁即係無啦
字嘅意思係計發音嫁？

同埋你講說話果時會讀「既」？
讀音係「寄」喎
但「嘅」嘅讀音係「ge」喎
你平時讀開邊個音？

雙重標準先係最大嘅問題呀嘛
你自己都懶得打個「口」字出嚟啦

打埋「ching」上去
以後有典故了

最大問題係咩？
你口中''唔''同''吾''同你岩岩打嘅''既''同''嘅''係同一性質

其實我都係打倉頡
我就未試過打漏個「口」變「吾」嘅
就算真係唔小心打錯左
出左post之後都會留言改返啱啦

老實講 連正字都唔打
講咩正常討論啊？
睇錯字真係睇得辛苦嫁
仲要有時睇唔明要估係咩意思
點叫正常討論

你個「既」字就無傷大雅
人哋打「吾系甘牙」就起晒槓
我都覺得你個唔啱音嘅「既」字好阻討論呀

我兩個字都有讀，睇下講啲咩
如果作文唔寫依隻字，代表隻字無意思？

鬼佬打dat cos dafuq ya
呢d係咪錯字？

我有打喎

我都未試過喎
不過如果有日打錯 肯定畀人x老母囉
你知啲特警咩質素

咁點解「吾系甘牙」依四隻字會咁多人屌

你會讀「oh 我'寄'寶貝呀」？
大陸落嚟？
廣東話一定讀「ge」嫁啦

打咩？
有咩？

如果你用''既''嘅讀音去表達''嘅''嘅意思就係你發音有問題喎
你上面講到"吾"嘅意思同"唔"嘅意思唔一樣 唔可以混埋一齊用
但係"既"同"嘅"唔同意思 你又混埋一齊用？

因為雙重標準 寬己律人
同埋宜家好多人為屌而屌
以前佢地中文作文都未必有咁認真

而家就係講緊你班撚樣亂咁屌 多人屌唔代表啱

‘既’同‘嘅’, ‘岩’同‘啱’, ‘系’同‘係’……
全部都係錯
睇見就眼火爆

咁其他果啲「既」呢？
我打嫁？
打咗一粒啱左唔洗紅色超大嘅

我靜係屌「吾系甘牙」炸喎，有咩問題？
無論多唔多人屌，我都會屌

點解？
嬲啲咩？

「岩」呢
「既」呢？

吾系甘牙就屌 既就唔屌 係唔係雙重標準

係，我覺得吾系甘牙嚴重啲，所以會屌
其它無傷大雅，影響唔到我就唔屌

炸炸炸 炸乜柒呀
炸彈呀？

定「咋」？

影響你啲咩？
收入？定身體？

「岩」會屌
「既」唔屌

心情

點解呀
「既」同「嘅」完全唔同音喎
除非你大陸落嚟 口音問題你口語上都係讀開「既」
咁我明白

手快打錯字
睇嚟大家鐘意推到個標準最高，搞到全部人都係仆街

Eq咁低？
因為一兩個字影響你心情
咁如果你上5p壇咪會心臟病發死？

我鐘意，你依用依樣去解釋我唔介意

所以我無上

我鍾意

打錯？
如果你起其他post可能畀人炸咗老母啦
至少我無炸你老母先啦

唔係我標準set得高
係你班正字風紀將人哋嘅標準set得高
但對自己嘅標準呢？

如果你上司打開5p字
你會「吾佢老母」定辭職呀？

雙重標準 風紀最叻

我鍾意就「吾你老母」
洗你版接龍
但我鍾意打乜字都得
我鍾意 我大晒
正字風紀 好波

所以我唔認同佢地
我亦都唔係正字風紀，我標準無佢地咁高
我只係覺得我有啲字一定要打啱，即係上面講嘅雙重標準

網絡世界唔係咁嘅咩？

我會叫佢打返正確既字

網絡世界系吾洗打正字😂

唔洗特登改返嘅
我又唔會x你老母

你唔係風紀咁你見到5p字心情做咩會變差？
洗唔洗睇精神科？
見到個字會影響心情真係好大件事喎

所以未必有人理你

咁你又講人老母

因為我覺得自己覺得啱既嘢改變緊

所以咪都係成班風紀跟風見人屌佢又屌囉

又撚

唔得？

係咩
但你又打少個口了

咁你洗唔洗睇精神科呀
邊有人見到某個字就會影響心情

但我無跟過佢地

我打字好隨心，無你咁執著

點解唔「吾」你上司老母？
淆呀 ？

風紀 有個同學仔跑步牙 快啲話比老師聽啦😖😭

正字風紀話人執著？你講笑呀？
你捉人 我咪捉下你囉

無跟咁你放低張圖做咩？
定人哋跟你？你係正字始祖？正字風紀隊長？

因為佢唔係上5P而打依隻字

捉埋你呀啦

我覺得依幾字係有問題
做某件事一定係因為某個身份？

好驚牙 吾想見家長😭😭

咁你點知唔係？
你點知呢個post啲人係因為上5p而打5p字？

留名睇世界大戰

咁關你咩事先？
犯法呀？
你因為幾個字心情變差 洗唔洗睇精神科呀

做咩講到好似審犯咁
我因為我唔鐘意依四隻字

因為幾個字心情變差代表有精神問題？
唔關我事，不過我又鐘意理

我夠話唔鍾意人打「既」囉
我有冇「既你老母」？

咁都唔係有問題點先係
正如精神病院邊有人認為自己係精神病人

咁我收返張因為張圖，SORRY

吾巧再嗌交啦 大家一團和氣😊😆

睇嚟你唔太了解精神病人

收嗲啦on9

下次唔好做風紀啦知唔知
會影響心情就上少啲網啦

屌 叫你地班風紀靜少少牙😥

咩係風紀？

係 我唔太了解你
點解可以睇到個「吾」就影響心情
你睇文言文係咪會即刻心臟病發？
定未考Dse ?

連登風紀負責看守連登風氣 吾比人犯規 一犯就即刻屌你十八代😊😊

碌返上去睇吓你幅圖同自己講過咩咪知囉

😂

覺得打返正常啲嘅字就係風紀？

咁唯有講聲SORRY

人地上尼連登就系想自由討論 你班風紀就系到阻人討論 好煩牙😫😫

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
字都唔識無人想同你討論

未考Dse

考咗CE
可唔可以自重重人？

捉人果啲唔係叫風紀叫咩呀
唔想畀人叫做風紀就咪鬼「吾人老母」啦

仲要見到5p字就影響心情

吾系牙 系啲見到就屌你打錯字嘅人 又吾比係乜又吾比你物個啲 好似正字刑警甘

你咪又係on9

自由討論代表講咩都得？

你吹咩 我衣家要甘牙🤗😝

你「吾」人老母叫人自重重人？
關人老母咩事呀
我有冇屌你老母呀？ 笑死

咁你咪報警囉

見到5p字就影響心情一定就係風紀？
我純粹覺得依啲字係錯

吾系咩？🤔

又要捉人又唔認自己係風紀

我都無吾你

最憎衣啲 比人踢穿就縮水😂

宜家講緊你捉人錯呀
人哋打錯關你鬼事呀

提點下姐

我知
因為我無打5p字啫
如果我打5p字你慌你唔會「吾」我老母？

你咪打下

吾你老母，返去5p啦

提點吓？提人要搬人老母出嚟講嫁？
你個鬧鐘提你起身會唔會屌你老母呀？

我吾會喎😊其實睇得明米得囉 搞甘多5吾5p做咩姐🙄

會

不嬲都唔打
你做乜柒？